AMF 2019兼DJ Mag 2019 Top 100 DJs公布圍爐區

眾所鳩知DJ Mag已經冇公信力，基本上已經變咗做人氣排行榜，但依然係業內重要指標(主要)(同埋係年度茶餘飯後吹水話題)

Amsterdam Dance Event(ADE)係一個禮拜嘅活動
Amsterdam Music Festival(AMF)係喺ADE入面嘅活動
DJ Mag Top 100 DJs公布係AMF入面嘅一個環節

Live set Times:
HK TIME
星期日(今日凌晨)
0440 Live Stream Starts
———————————————
Opening Ceremony 0445-0450
David Guetta 0450-0550
Tiësto 0550-0655
——————————————
AWARD CEREMONY
0655-0705
“No.1”’s PERFORMANCE
0705-0725
——————————————
Armin Van Buuren 0725-0825
Showmoment(?) 0825-0830
Timmy B2B W&W 0830-0930
Alesso 0930-1030
Don Diablo 1030-1130
Coone 1130-1200
Closing Ceremony 1200-?

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

補圖

呢個時間係CEST，香港時間要加番六個鐘
同埋直播係2240(CEST), 0440(HKT)開始

SPOILERS
SPOILERS
SPOILERS

Hell yeah Dimitri Vegas & Like Mike
SPOILERS
SPOILERS
SPOILERS

Alesso 跌到差d見唔到

真係有啲失望，難得可以保持水準

今年頭三心水

Armin, MG, DVLM

唔知真定假，MG好似嬲到都無post自己拎第二

不過都明嘅，好多dj跌嘅都無po，暫時睇到淨係lost frequency有

(非引戰，大家討論下姐)

2019 Armin > DVLM > Garrix
Armin應該要攞第一
都忍咗Garrix三年啦 佢有咩資格好嬲
最CLS係Trashmello

Alesso今年都叫做出咗個Progresso Volume 1EP呀，仲跌得勁過上年年

第一我覺得一定係要比Armin，今年未出碟已經好多好正

後面就算數喇
MG近依一年真係麻麻個人覺得，我係佢粉都忍唔住要插一兩下

alesso跌真係有d心酸

alison wonderland 升52

nicky romero, mike williams, lucas and steve值得前d

不過最好係dj L 唔 _ 見左

Nicky romero同mike williams黎緊有新歌合作
Lucas&steve又係正爆
不過呢啲dj係香港冇咩人識..

新歌有聽，tml有放，好正我都覺得

lucas and steve八月睇左live，勁好氣氛，五十幾歲阿叔阿婆都有一齊跳

香港都係大路野多，mg, armin, marshmello, alan walker, chainsmokers, ww, dvlm, shm, zedd